Arra kényszerültem hogy a későbbiekben offline naplózzak...
05.02 : 19:51 Enemy spawnerek, map update
05.03 : 01:00 Map, NavMesh Update
05.08 : 12:04 Map, navmesh update
05.08 : 20:09 New Enemy with spawners
05.11 : 13:53 Több Enemy, Save reset, 
		Map, Navmesh Update
		Trigger gate for next scene
		Script Változások
		Options menü lecserélése Story-ra
		Story bevezető megírása
		"Tutorial" a kontrollról
		+ - egyéb Update
